[跪求幫手report] 大量醫護手足被起底！！！

麻煩大家！

屌佢老母臭閪
醫護要被中共清算啦

推

report同時要keep it low

見冇乜人有follow

大家幫幫手

Push
Reported

Push

done

PIIISH

push

高手紹教大家如何成為黃營YouTuber

report 真係有用，大家努力

pish

port 鳩佢啦。

好難講，由華人管理好大機會已經歸哂邊。

啲曱甴藍絲真係好撚煩

Done

講笑咩？想比人制裁？

幫推

721

好似得左？但推上熱門先

推呀

Done push

推 幫手report

垃圾藍絲

起囉
用屎幫你班藍絲洗傷口

Reported
Push